GT100 vs HD500X 比較

有冇巴打用緊gt100 or hd500x Multi-Effects？分享下佢地優點同缺點！